點樣分真係錢同充大頭鬼？

發現好多香港人成日吹到自己好有錢
但究竟點分邊d真有錢
可以問佢點拆到西洋鏡

唯一指標 睇住邊
其他唔洗理

Sad but true

食老麥加大

咁有錢

唔通佢同你講住赤柱就=有錢咩
赤柱都有公屋

睇佢上連登嘅頻率

仲要+多個柳蛋 嚇死

Up

真正好有錢既人係唔會比你知

睇Terry LV哥ig咪識分

赤柱邊到？

地址